心事台👍🏿

大家贏多啲 正皮贏大錢

我

3

木鹿大王

比人moon po搶左

7777777

世正bb

今日係咁聽MR CHILDREN既歌
係呢度同大家分享下

Hi世正

突兀骨

英冠主？

迷盧的末日已經到了嗎
只有孤身作戰了

呢期推po快左👍🏻
btw 南特no goal

迷盧針哂

咪理條傻狗

dumbo bro tho en kid krjd i'd kdnwkdmsm and the one who had been in the one world cup was a great game 👍🏻 was

你25狗收嗲

今日d post推咁快

我勃起了

UP乜9 牙4開啦

係 之前針晒-.-

利 加油

講中文你咪又係5撚明

777777

快，-2

木鹿大王
朵思大王

8888

888888

廿八座大王

你食屎大王

角角角角

買左no goal
想買番主ng

8c

爽能手

木鹿木鹿

u?

雷恩入波未

聖誕有無人送角大許願樹🌲🌲🌲

做人好辛苦 好多次真係諗住死左佢算

而家得我針

買角大睇住刷角好能爽

0130未想訓教

棋妹 三思
身邊仲有好多人值得你留戀

男人老9鐘意細波冇計-.-
你睇下朱蛇幾細

留名

咪嘈

你對肥仔波仲大過朱蛇對波

一場波90%5關角球事 所以不爽度有＞90%

比我check下先ok?

日日做日日做 為左自己人地本身有既野

維羅goal

尊重我朱得唔得

想轉工了
但dream job人工巧低

好辛苦 連拍拖都無時間

係

Dream > 人工高低

叫dream big請左我

你點G

我都無時間拍拖啦 咁可2唔拍架麻

好辛苦 連拖都無得拍

睇過哂啦

車仔郁左，唔買了，訓

禾e+ 22k 有雙糧 機票 花紅
Dream job 12k 乜都冇 ot冇補水

我害羞...

有拖拍仲想點...

ok
咁咪撚7轉啦

好撚醉 我冷靜下

5車我就咪撚嘈啦

福b

airline backoffice

我盧支持我利
好球

Where’s your c羅

我利上！

利盤 再輸聽日先賭

Sad but true
果行人工福利好難高
但以我自己能力
依加份工已經好好了

我轟

拜仁=蛆9 有盤都是ON9

乜位？

想買轟但個個買痢我決定棄

利物浦！

屌 冇買10.5s
後悔

依家車9你

dream big幫到你

南特12m

會員盧洪哲正垃圾買利狗

1:1

振作呀！棋妹
將來你回頭望會覺得好小事 加油！

洗乜努力 靠牙面比水咪得

起機之作：BAYERN X CHELSEA

南特頂住牙

表面風光🤷🏻‍♂️

8.5 2.01

屎拍刷得咁屎

跟左5k

利

又醉撚左

支持

高普爸爸快教訓倫敦西波

莎索羅比人入

睇完曼 玩2板又開波 爽

連入

我唔得啦…唔玩啦…

做人太辛苦

係咪得我買親角小都想退飛

哈哈

睇準就唔駛退

首名 沙拿 古天奴 張柏撚

買左車

夢想始終係夢想
諗下就得

睇唔準衣家屎拍大角大我都想退

憑乜學人追夢

雷恩比多角啦

連布城都反杯 不哭了

知道中都會驚

而家走了 到訓之後不賭了 希望各位贏

加油

Take care

夢大始終係夢大
比狗屌啦

9c -1

thank you sir 又無買

愛你

禾刀愛你
訓醒再見❤️

醉左咪買球啦

朱得多就唔驚啦，我已經冇感覺

我冷靜緊 企左係鋪頭出面

點解高狗仲要出摩蘭奴 唔出米拿

典解人地dream job係醫生律師
禾dream job咁on9

雷恩快比詩

DREAM BIG PLZ

中場

Both starter

有出WO-.-

aviation 的??

自膠
想講用米拿打閘

禾dream job係足球方面既野
係香港點搵食

南特多一ccccc

假利BLOCK

法國個名有emoji 個啲
都係onlun79

🍑

No
我刀5g典解入左呢行咁耐

唔洗沖出黎既

雷恩 入多粒呀

唔誇張既夢想唔值叫夢想
無話踢波搵唔到食既，可以做足球方面既野都得，
去球會做職員又得，聯絡外國既人入黎試腳又得

1010101010

終於10c
買角大終於綠字
滾動

拾詩，又搞掂

54客氣既

goal

要既 牙面好波

派我啦

黑氣石踢得幾好

我自己留意左呢啲工兩三年
自問做唔到乜球星
想做下推廣 發展方面既野
但事實係
香港係呢方面接近冇資源去做

你25

馬會先係慈善團體，快d隊爆佢等佢派

一班老屎忽圍爐玩小圈子足球
完全唔接受改變

我見足總有時係FACEBOOK話請人，你可以留意下

有呀
最近請人搞女子足球

冇左文明 啲逼搶廢左七成功夫

車fg?

bench

沙拉起唔到腳

車fg

不了你個不了

Mane in la

BAYERN入未

史獨走未

識人喺曼聯香港到做

我Hazard bb好勁

沙拉都好勁
不過冇第二個

我今日會入波

不了

想4

得沙拉做到野

你巧勁

想買已經封

我訓了 各位贏多啲

又係沙拉

錫菲聯

無辦法 唔夠清醒度球

全部下盤入先

有冇帶領

Mo9 2:0

希望卡利亞里都可以不敗

蒙彼

記得你話好醉

又蒙彼

聲控入球?

拜仁還我血汗錢!!!!

唔似

殺c好廢
走地仲降盤

紅左

岩岩番到

拜狗有冇搞錯

no

今晚5訓

艾米啦

帶領禾

紅左仲勁ok？

拜狗蚯狗兩大仆街 狗會有盤輸左7成

81%控球率輸緊2:0 siu4

之前中過好多次伏輸過好多

嚇死以為被goal

利上呀！！

爆C

4連C

正仆街 中柱 輸反擊

夠殭好似04咁杯4粒

5敢入

係 利ON9的

5.5s跌得咁快

唔敢賭角細了

利呀！！！醉之前入一粒定驚5該

有冇角球半0全0嘅例子

熱狗全2 好似係

This

邊場邊隊

0c ft

半0全0嘅例子 你話呢

好醉呀diu 利入未

沙拉比人當係MESSI咁MARK

無海之戀了...

利GOOOAL

沙拉勁沙拉冇得頂

沙拉4.5倍首名gel

利！！！！流暢呀！

Salah

兩注爆哂，訓得安樂

沙拉真係抵買
勁撚到嘔

射手榜no1呀！

車加油

文尼 沙拉
Carry利狗

精神！

出韋拿杜姆做乜
垃圾來

真係差後防就完美

撚完阿狗之後埸埸屎波

差左閘 同中堅 最好補補防中

小妹痢糕

精神精神

摩蘭奴必須死

點解樓主咁鐘意對我單眼
是咪想電4me

4個圍住MARK佢 都比佢入波 10球了

連C呀

藥go走啦 換法比仔啦

點牙曬命走啦

好撚嘔心

想買春藥啫

3C呀

2kfun

合久必婚

昂熱w

得一個角盤係咪訓得

儲夠錢就婚
日記都2圍

比咩做人情

咁多@@

慕狗作客w既飛pls

😉😉😉

國大米蘭咪再落飛 警撚告你

主埸嬴拜9牙

等緊去飲

東方日報

貝迪c比兩球黎

狗男女

求下你米踢波去打下nba

屌牙冇買到3.

坐咗幾多年？

12.5入大定細好

唔洗入

你主家席

巧DERRRR

On9隻手有撚動作？識唔識球例？

買少左個0 有無得+注

我買利刀覺冇問題

算幾高質啦埸波

對手向哂下 5碼左右射埋黎
手乜球

利頂撚實

thx morata 藍天

milner有啲廢 踢中場

睇完利睇無挑

偉利安-6

屌補緊和就比人goal....

88

車goallllll

我轟可以CUP嗎

干地: > > >

投注失敗 暫停投注 想喊

廢物浦

叫埋垃圾利絕殺先訓!!! 上呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

頂入佢呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔洗睇了冇可能21

沙拉fg gel
15.5s gel

我車半格cashed

文尼唔開心

都G可能會失波 買緊下一隊車仔
利物浦唔攻想打守=ON9 高普=ON9
成日唔換人

曼 利 連針

屌94高普啦文尼

基羅絕殺

拜狗半場7c

咩野波..

拜狗3.5/4s gel

冇水唔識賭了

車gel

7x應該好換人 咁都要嘔返兩分出嚟 屌佢老母

果然係一本曼利

波爾多ng

中

6444 26-11-2017
01:09 過關 主客和
2X1 星期六 53 貝迪斯 (主) 對 基羅納 (客)
客 @ 3.35
星期六 54 慕遜加柏 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
主 @ 4.90 $200

$200.00

唔識賭了

原係是U

咁高水刀2*1

深夜重心
國米

國大米蘭

角大米蘭買角大
馬體垃圾買角細

國米2c

下體糕

Lo飛燕糕

3c

4c

5c

飛ng

6

7

Ecks dee🤣

梅斯追和是夢吧

sor

買兩場即大兩場都fake

好野

買左

Ho ball

鐘意左個有仔既女仔
好痛苦

但又唔想撬人牆腳
條女又起勢同我個FRD吹奏我

馬體會食左春藥？

1：2

國米大gel

卡利頂住 只求走盤

馬體比人破蛋啦

比下面人啦

利雲特踢到贏緊五球咁

1：3

哇
利物浦呢隊野真的係死全家啦

屌咩 1：3

個frd同我講 個frd好close的

國米最後角大

角米
角大 盤 收全格
大大力GEL！

多蒙特我屌你老母

賭完一日豬左40蚊 究竟我做左d咩

天主教-1

Gel

大波gel

呢排國米有兩場係轉左睇法定勁到無視個盤照贏

KY點睇柏雷 天鵝角大

0900主盤？

驚唔驚同紅鑽一樣
和波都晉

買注和和試試佢

0900智利甲 2.5細

Gun

你不用睡？

賭球>睡覺

唔驚有錢無命洗?

J1開12:00

星期六同日姐

都好過有命無錢洗嘅

主FG

3q

89min先入得唔得

有無咩即場心水 想半多少少錢 一陣賭球

0.5/1 law

gel

入了球 買左2.5s

有番15.5先買

買左1.7x

角膽幾角

提格請半2全2

米半2全2啦吊你媽狗b

利昂速度日

智利請你一定要頂住唔好入球

莫雷莫雷莫雷拉

用圖答你

勁

有冇手足鐘意yui

我屌你老母 琴晚以為買撚左國米角大係度數角
點個慣左手勢訓醒先知買錯角細 我屌

9up教落 角大米蘭

上季a米國米一齊刷
a米場場最尾5分鐘刷左場波8成角
今季唔刷

幾乎超哂時買 禁撚錯方向

托盧卡 9.5

羅馬開9.5

999

跟

9.5s打漏左s

屌反手

頂多幾分鐘

999??

屌好嬲

上輪d日職場場13 14c
今輪我老閪都買細
班仆街輪住大同細

2.5s頂足70分鐘

其實我想問5x20點計法😂
利申只係識2x1 2x3呢兩種😂

去馬會揾注數表你就明

無學過nCr咩

ky 教數了

其實唔過2倍 買5x20練弱智

收到 睇到4x11已經好複雜😂

😂😂😂😂
又陰9人

主 miss 12力頂細波

有得買角咩？

佢9up

365

只是一個賭狗會的小孩子

墨假大細好似係買高水個邊

莫拉

半客

兀突骨

莫雷拉快入

2.5s gel

12點可以翻身嗎

gun ky

想問木鹿大王點撚解會無啦啦突圍而出既

其實乜黎？

莫雷拉88

托盧goal

屌nba

5分鐘半大

買左主隊 以為又無200 點知nba

我都想知 琴日見到有條友開左po 之後瞬速俾木鹿大王到1001😂😂😂

好撚醉牙

屌半大派錢==

13分全大派錢添啦

有冇好玩手機game推薦？

我又收皮…點解客會比人cup

Hkjc

正

挽緊皇室戰爭 10分都有8分既

魔靈召喚係100%既手機遊戲

20$半大 早餐cashed

托盧追和未

求其買左條5x1

想知

有無兩場單頭救命

+1 我有1場夠了 有kybb照住 人都開朗d

飛腳大 松鼠大

3*3 聖達菲聯以為豬更點G反CUP

櫻花 三箭

同路先買，我亂揀的

收左蚊

你識D野

松鼠9.5細

又話日職5買細 係咪咁先

5x15gun了

2場SAM

明知山有虎

我想輸牙

笑左

雖然我朋友選左角大 但我是不會棄的

國米角大齊齊撿

留200買即場 留200買馬 完

超夢夢又出8中2

咁多波好難選

跟我買甲府啦

又5早D出 等我串埋自己場角大

幫你數角仲想點

有角未

想數到停5到

你又數冰場牙

東京熱

其實9篤左條4*1 10元

696買盤不如等即場主勝

盤田糕LO 糕我糕

好冷凍 煮個辣麵爽下先

等收

FEEL到今日獲利回吐

12點45頭場馬

THX 好穩

比你選左真係無運行

心跳1

仲好啦

日本仔場場十鳩幾角 但開 8.5 9.5想點

我都係得翻400

心理

多你13.8

屌你老母仙台

櫻花last 咁靚
浪費了

靚撚咩

KY最靚

講得好

單頭果場0角 點搞先老夢

佢4x1哂我同你同ky

櫻花又要cup

咁其實我多你10.9

有無人代我講粗口

屌

靚未必開到既
你唔靚都有人要啦

西面好波

kobe5識連C

尋日國米嗰場跟盧又豬就唔迷膚了

佢揀左同你果路？要棄的

老老實實 你買左乜

AC轉得快

撚有錢買

Ok 3c

松鼠-3g
飛腳-3g
6帽-7c
三箭-10c
心跳-8c
gogogo！

佢無錢買啦

果埸咁岩冇跟 國米正氣

仙台 1c
696 3c
松鼠 1c
心跳 2c
櫻花 2c
三箭 0c
鳥棲 1c

原來牙夢同我一樣咁折墜

又黎全世界爆得勁過澳假？

櫻花

日本仔要刷 真係澳洲仔要行開

系

天鵝-8
柏雷-7

三賤 -10

山葉4c

東京贏唔贏到

佢就抵,你就慘既
所以唔同

係咪甘話我老死

1

想開個channel 同大家玩下馬仔 支持嗎

求放過

飛腳-3g

屌你水手

仙仙台糕 快反CUP

冇c

咁多新馬玩4人咩

仙台ng

696 6c 爽到

696刷到

2-1

仙台好波極速反CUP

696係咪應該贏唔到

仙台開到了
飛腳大波未

仲有天鵝

飛腳

飛腳
仙台
山葉
696角大

京你牙 照買角細

仙台再ng

天鵝刷呀

R1有水

隻隻新出馬唔差點買牙

諗緊2 3 10定2 3 12

我2 5 8

希望不可說跑唔出 潘9拉馬
隻馬係有料得咁樣點買

天鵝半3
2串1睇黎又斷

刷夠未

80幾倍W..

1.3w笑4

水手廢撚到。。。

半9

條撚屌 識唔識騎架屌你

痴撚線公司！

馬王飛 我一定唔會買
點估到爆14

松鼠同飛腳場波入波未

10c

半埸10C

bee加東京都冇半大

心跳半3全10得唔得

盤田水手麻煩停一停角 多謝合作

馬JUMP 玩多200蚊算-.-

水手屌你老味！

櫻花 三箭 696 全部穿盤，快！

696不了

上簽繼續死啦

輸鳩曬

飛腳
仙台
山葉

仙台冰角ok？

wa 咁多

2 6 拖埋10 定11 好

估之麻😂😂😂😂

姐係2 6一定跑到？

2 6 10

原來講錯-.- 3 6
邊有嬴硬 輸硬就真

1 6 10啦

唔係喎 你搏冷

屌牙食屎 勁有波幅

天鵝想點

潘明輝ON撚99

山葉
仙台
飛腳

mama角球典買好呀

晒左隻玩得好

696 on99 一係快撚啲入一球

有波有波都矛人

豬曬了

696 Ng

飛腳快撚啲

馬仔唔生醒

696差你

櫻花杯了？

14C

你隻3差隊爆我

原來咁多人買696 同天我

心跳無角on99

飛腳我屌你老母

松鼠 飛腳唔識入波？

我屌你個飛腳fake goal

山葉仙台頂住加飛腳贏波頭10抽1派100

Me

飛腳唔係fake啦嗎 real就入多兩球

696快轟啊屌你

5洗留了 垃圾隊輸9埋

me

cup撚到派多100tim a

細注試下696 no goal

開場單頭補下血先啦

我支持你呀 我有2.5b係手 支持反cup

櫻花俾多球我全格

水手咪撚再入角 plz

KKK

KY角膽

痴𨶙線

心跳角大有無得退飛

+1

潘9今場有機 7p

10分鐘7隻角 我相信！

飛腳快撚dcup啦

18.5細
夠膽爆埋

唔好呀

懷疑呢度有未來人

第一時間舉報ky同伊雞

有無馬水

水手要ice了

連 C boooooom

夢又中18.5

696刷到控制唔到自己

unblock 未

櫻花係要反cup先得

3分鐘馬會收錢

戒賭了
一星期贏嘅輸晒

696個隊是但入一球
最好就主入啦

櫻花 3:1

向細角說不

買唔到潘9p添🌚🌚

696快絕殺

買左19.5 -1

19c ft🤔🤔🤔🤔

唔緊要 100試下

跑咩 買左1 3 12 細佬霸左電視-.-

3 12中

3 5 12

東京熱欠一個連C

天鵝好唔好意思
唔刷角反cup

頂你唔出水比我

No goal ar

半3全3

咁燈-.-點比

簡中左

仙台台屌你老木

水手頂住plzzzzz

有冇人派me

飛腳又黎半1全9

連啦屌

仙台頂住

心跳10c我自殺

7連c😂😂😂😂

得角無入波on99

甲府入未

696絕殺我跳樓死

三箭nne more c plz

696一球都冇

696角大派錢-.-

5好咁

李寶利係我最愛

269c幾時都咁多人

嘻
冇買又中

我果20元

起身輕鬆輸錢

甲府降班啦

出8中3

5x15 中得兩場 撚已含

696攻足全場都冇

甲府9.5s cashed!

見到場靚角

9up cashed Lo cashed

696 no goal 1.82 gel但我無買
因為我睇柏雷贏盤又唔似入到

水手嚇撚死

泡菜波 客隊有無支持

仙台嘔血

696咁都入唔到

韓假主 最近好西要玩西波

第4場 連贏及位置Q
4 好友益
10 八心之煌
13 盈進
尻買

🤔🤔🤔

4場10

想買傻鯨

對決啦

雷神特登唔騎比佢老4田g

1蚊不買田泰安

屌 架269c入面無啦啦有蜜蜂

今場有馬主料

bee贏左

7中5無錢買，係咪當輸水位無咩點贏咁諗會開心d

269c有bee無人問津

朱蛇分身

你班仆街

做咩

你買盤唔好買角啦

醉後呢排贏幾多

八 心 之 友

我買角叻好多

冇贏冇輸 追唔到數

？？？

田雞李寶利上牙

心事？

夢大又唔出水俾我

買左2 1w3p 4p 10p

可否屌我老母

感情難民收容區🚬

貼定

1001
搶定

救命

LO 渣FIT

1500派錢波

我盧

😂😂😂😂👍🏻

屌得好

揸波波

屌你老母爆冷爆唔中我食屎9

鯨魚和波都有得晉級咁19

田雞屌你老母

又貼我把撚

咩情況？

又黎dum西瓜

一蚊不買田泰安

我都好少買

我愛將李寶利呀
淨係中佢

唔賭馬了
明明可放又係後面妹下妹下咁

Ho ball , 尚洲屌你老木

1001

買唔切客屌你

ON9 田雞屌你老木 TOMMY 都好過佢
新BLACKLIST名單: 田G

有中p？

見到場靚角！

1002

屌你老母柒俊

$10 注都豬 成$200
醉了

收手啦

有呀 我最鐘意騎C 係佢

馬仔限住自己玩幾多好

靚角 大屌反cup

巴度騎龍城猛將

夾錢？ 一人5蚊

田雞一早要ban

唔買火車同田G
見到佢地騎真係嘔血

我夾3蚊ok? 留返兩蚊搭車

都有9倍fitfit thanks 然b

但黎緊呢場我想買田雞

轉左盤

ok 你3蚊 佢3蚊 我4蚊
買咩我話事

唉 上星期日開始 買細開大買大開細
就黎輸10k

下場買咩？

S1 買大熱 一定係on9仔

想要ou

989

-.-我咩都唔買大熱

繼續出水，我贏左派你

S1點買好

1001贏大錢